不如黎一次和理非一齊著黑衫口罩去狗總排隊, 查詢有冇犯法

不如黎一次和理非一齊著黑衫口罩去狗總排隊, 查詢有冇犯法

一入去成班狗就話你地非法集結拉鳩晒全部人啦

又係「大家一齊自首」依類弱智post
唔洗問樓主一定覺得自己好聰明，以為只要人數夠多，警察處理唔到咁多人就奈你唔何。

你依個諗法同「大家一齊排隊去比黑社會打，打到佢地手都軟。」一樣咁on9。
警察唔需要拉哂所有人，佢隨機拉幾個就得。你阻到警察少少辦公時間，但係你又要保釋又要上庭又要請律師又要坐監。
你搞到班警察忙幾日，你自己就坐一年，值得咩？

延伸閱讀：
有咩on9得過集體自首等警察處理唔切 / 迫爆監倉？

衝擊狗屋
犬決